[小小建議] 直接叫D毅進仔做大陸豬 / 中國狗

激撚死班支那豬

中共走狗

馬列子孫 漢奸 賣國賊

冇乜用
而且係觀感上贏唔到其他人支持

同意
成日嗌咩知法犯法
On9

on9

嗌下狗屎垃圾都好呀

721

ON咩9呀, 唔通你係大陸豬呀?

你嗌中国狗有咩用？比位人入話想港獨, bla bla bla...

我寧願你嗌班狗做中国武警/中国公安